---
name: COLNODO - Escuela de Seguridad Digital
website: https://www.escueladeseguridaddigital.co/
logo: colnodo.png
languages: English, Español
services: in_person_training, triage, org_security, web_hosting, web_protection, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, harassment, individual_care, censorship
beneficiaries: jurnalis, pembela HAM, aktivis, lgbti, tanah, perempuan, pemuda, ormas
hours: Senin-Jumat, 08.00-18.00, UTC -5
response_time: 1 hari
contact_methods: surel, pgp, pos, telepon, whatsapp, signal, telegram
email: info@escueladeseguridaddigital.co
pgp_key: "https://escueladeseguridaddigital.co/ or https://keys.openpgp.org/search?q=0x5DF922C85DF1D91D"
pgp_key_fingerprint: 6FBB 99FC CED8 CFD6 B960 169A 5DF9 22C8 5DF1 D91D
phone: +57 315 602 1376
signal: +57 315 602 1376
whatsapp: +57 315 602 1376
telegram: +57 315 602 1376
mail: Diagonal 40A 14-75, Bogotá Colombia
initial_intake: yes
---

*Escuela de Seguridad Digital* merupakan layanan dari Colnodo yang bertujuan mendampingi organisasi masyarakat sipil, jurnalis, dan aktivis secara umum demi menuju peningkatan yang terus berkembang dari protokol keamanan mereka, melalui proses pendidikan yang meminimalkan risiko digital yang memengaruhi informasi dan komunikasi mereka.
